{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2587652?place[place_type]=GID&place[gid]=2587652&place[latitude]=36.5969038871&place[longitude]=126.3823867038&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 휴먼발리"
    },
    "text": "オーシャンビューインフィニティプールとオーシャンビューの日の出が特徴のヒューマンバリは宿泊客のみ利用できる海辺通路をご提供しております。その他にも干潟体験と個別テラスバーベキュー、広い芝生庭園も提供されます。宿のすぐ後ろにはコンビニがあり、客室内では無料Wi-Fiを利用できます。宿泊施設は最大15人まで宿泊できる客室を提供し、フットサル場もあります。ペット同伴の宿泊施設であり、駐車施設も完備されていますプールは7月1日から9月1日まで利用可能で、利用時間は入室後から夕方7時までです。水泳帽と水着を着用し、乳幼児を同伴したお客様は特に気をつけてください。屋外バーベキュー場では炭とグリルのセットが提供され、利用時間は入室から夕方9時までです。追加料金は2人当たり20,000ウォンで、1人追加する場合5,000ウォン、炭追加する場合5,000ウォンですペット連れの場合は追加料金が発生し、ペットなしで現場連れの場合は入室できないことがありますので、予約前にご確認ください。周辺の観光地としては黄島、砂浜港です客室予約状況はリアルタイム予約と異なる場合があり、二重予約が発生することがあります。宿泊施設や施設はきれいに使用し、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。入室人数を超えることは禁止され、いくつかの料理の調理は客室内で禁止されるため、外部の場所を利用する必要があります。退室時、飲食物とゴミは分別して、キッチン用品は洗浄しなければなりません。施設の責任は宿泊客にあり、貴重品を紛失した場合でも宿泊客にあります施設物の毀損や破損の時は、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。客室内では禁煙となり、付加サービスや付帯施設は利用制限がある場合がありますので、予約前にご確認ください。ペットは他の客室やお客様のために入室禁止となり、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。退室時、客室整理及び退室点検を受けた後、客室の鍵を返却する必要があります。予約の後は宿泊施設と施設をきれいに使用することが重要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒューマンバリの特徴は何ですか？",
            "answer": "オーシャンビューインフィニティプールとオーシャンビューの日の出が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ヒューマンバリでは海辺通路、干潟体験、個別テラスバーベキュー、広い芝生庭園などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリではどのくらいの人数まで宿泊できますか？",
            "answer": "ヒューマンバリでは最大15人まで宿泊できる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリではペットの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、ヒューマンバリはペット同伴の宿泊施設です。ただし、追加料金が発生する場合がありますので、予約前にご確認ください。また、ペットなしで現場連れの場合は入室できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ヒューマンバリのプールは7月1日から9月1日まで利用可能で、利用時間は入室後から夕方7時までです。水泳帽と水着を着用し、乳幼児を同伴したお客様は特に気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ヒューマンバリでは個別テラスバーベキューが利用できます。利用時間は入室から夕方9時までです。追加料金が発生し、炭とグリルのセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリ周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヒューマンバリ周辺の観光地としては黄島や砂浜港があります。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリの客室予約はリアルタイム予約と異なる場合があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、ヒューマンバリの客室予約状況はリアルタイム予約と異なる場合があり、二重予約が発生することがあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリの利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "ヒューマンバリの利用にあたり、施設や設備はきれいに使用し、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。また、入室人数を超えることは禁止され、一部の料理の調理は客室内で禁止されるため、外部の場所を利用する必要があります。退室時には飲食物とゴミを分別し、キッチン用品を洗浄する必要があります。貴重品の紛失や施設物の毀損や破損の場合は、宿泊施設の運営者に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリの客室内での禁煙は可能ですか？",
            "answer": "はい、ヒューマンバリの客室内は禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリでは付加サービスや付帯施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、ヒューマンバリでは付加サービスや付帯施設の利用制限がある場合がありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ヒューマンバリでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ヒューマンバリでは未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "退室時には客室整理及び退室点検を受けた後、客室の鍵を返却する必要があります。また、予約の後は宿泊施設と設備をきれいに使用することが重要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 847
    }
}